連登同高登CC台都一樣咁低質

連登：5p，5毛

高登：黃屍歹，廢老，仲拎住成報打飛機

,

仲有一大班屈毛黨

,,,